如果帶個露營帳幕放喺街食lunch又點？

like this

哈, 你好聰明
我哋一齊幫政府諗辦法點玩鳩我哋
遲D我地個個用魚缸笠頭出街
之後就到自備氧氣桶

太空人套suit你準備咗錢買未

到時被告阻街 三十幾度密封帳幕食野同時享受sauna

邊個清潔？上一手有冇中招都唔知啦